扮abc 唔識中文去高鐵站問路比職員屌

比人話漢奸走狗

利申 queen's accent

ok

你個中坑煙剷雞蟲樣點扮abc 呀
最少都植番個髮先啦

我帶襯

帽

綠帽呀話